港股美股高處不勝寒！！！

大戶推上3萬比位人沽
過埋年就18000見

股災將至！！！
跟沽即可發達 唔知點輸

早左出黎，又想做雞？

清賣邁

港股美股一齊夾淡
明眼人一睇就知係最後煙花

嚟緊牛年呀，38000就差唔多

連登多傻散
我唱淡都係想警告世人

悲觀睇就8500點見

腳巴 上牛車tag我

on9仔先高追接火棒

296上食400點了

然後美國再推新刺激方案QE
兩日後回復原狀。

病人先要強心針
康健的人用不著醫生

今日高位明日低位

美股有幾時唔係高處？

全球疫情都無乜點變就知而家QE玩哂。

今日高位 明日超高位

QE好快爆煲

冇限金錢, 其實可以點爆?

惡性通脹

咁都唔係今年啦, 過多2-3年先啦

股災往往殺你一個措手不及

點解會爆
依家係啲錢貶值
股市不斷上升只係反映你金錢價值不斷下降

agger